# Forkio step project

Степ проект "Forkio"

## Опис проетку
Степ проект по завершенню модулю Advanced HTML/CSS.

## Використані технології

- HTML 5
- CSS 3
- SASS
- Vanilla JS
- Node JS
- Gulp
- Webpack


## Команда
Олена Міц

Олег Вербинський


## Виконані завдання

Команда:
- Збірка Gulp
- Збірка Webpack
- Readme
- Рев'ю коду

Олена Міц:
- секція "Revolutionary Editor"
- секція "Here is what you get"
- секція "Fork Subscription Pricing"

Олег Вербинський:
- шапка сайту "header"
- верхнє та випадаюче меню
- секція "People Are Talking About Fork"


## Сайт проекту
https://olehver.github.io/Forkio-step-project/